如果我新年派利是俾差佬們而佢地又收咗，可否去廉署告鳩牠們收片？

不妨一試

收唔收片我唔知!
我剩係知你賄賂公職人員

告啦
收規

豬蛇怕大家忘了我？

對！！我會幫牙占推ｐｏｓｔ！！